入嚟講下你對你男/女朋友付出過嘅嘢

為咗整佢份禮物 第二日考mock都冇温 為咗準時比佢

為左佢不斷改善自己 做一個更好嘅人先值得佢愛

但個個就唔係真正嘅自己

時間 心機 錢 夠唔夠多

點樣定義真正既自己 本來由出世到宜家我地都不停改變緊架啦
你覺得邊一分邊一秒先係真正既自己？

成日受佢d脾氣算唔算
衣家同居 幫佢打理家頭細務
煮飯佢食。。

散咗？

好似要格硬做啲自己根本唔想嘅嘢

好sweet

會帶藥箱睇佢踢波
一得閒就陪佢
會盡量開心啲唔洗佢擔心
間唔中送下小禮物
男朋友 我愛你呀

我都好愛男朋友

時間 心機心血 青春

已經係前度了

你都on9, 如果係為佢變好, 其實都自己都好事

你下下都自私, 咁兩邊一齊自私就唔會有下文

為愛既人改變自己都係一種滿足黎

付出過自己既精子

耐性 佢本身脾氣好臭
我曾經同佢講過 你改極都離我底線好遠 算吧啦
但最後我繼續忍 佢繼續改
我依家想同佢講 雖然次次嗌交我都話得我一個付出
其實係一時火遮眼 其實我好多謝你
咁不可一世都肯為我低頭

另外係同家人嘅關係 本人家人對佢好反感
我為咗佢同屋企頂到行
嗰一年好難捱 佢又大脾氣 屋企入又大脾氣
好彩依家已經改善咗好多

祝妳同男朋友幸福呀絲打

你為咗佢真係付出好多

你都要

改變自己性格
忍住要比空間佢

Same
改變自己 完全就撚哂佢
利申 已成ex

為左佢做gym變大隻。
改變左外向既性格，自動自覺斷異性聯絡（佢無要求過，係我想俾多d安全感佢先咁做 ）
廢事身邊咁多異性，揀左毒撚科黎讀。
學煮野食，蛋糕。
每次出街都帶袋，入面一定有濕紙巾、膠布、褸、茶、遮、充電器、保濕噴霧。
努力返幾份pt搵錢同佢食好野，買禮物。
唔敢玩機動遊戲都頂硬上陪佢玩

已成過去 ex

一樣 比好多空間佢但佢覺得唔夠
最後仲散埋

無錯,為愛既人改變,對大家段感情或自己都係好事,當中可能自己都變得更成熟